香港人仲有無力憤怒

習以為常？香港就應該係咁？

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

每次望到啲新聞仲係覺得好撚嬲

憤怒得黎有啲無力感
咁無賴既政權應該點對付